如果同呢個韓國油管小哥哥做愛 但係之後會有性病做定唔做好...

有冇睇琴日live

無

已經del 曬油管d片 有無back up

Sis 連Denq都啱

有無睇內容

點解叫油管?
大陸人?

You tube咪油管=.=

無 唔想幫佢刷view

哈 酸到 唔抵得佢有老婆？

第一下以為你問同DENQ

屌你老母有英文唔講學大陸人講

唔抵得佢個樣生得咁抽象咁有特色

條友懶有趣 現實一定係邊緣青年

你地好悶=.=

唔好介意 樓豬新移民未適應

酸民係無咩情趣

哈樓主嬲到 覆左4次

係

系

yes

懷疑比連狗hack 點解可以有6次

예

講緊Denq 定醫師？

denq

同denq做愛就肯

英文翻譯咪油管 你唔識中文定點

pull

韓狗冇好野

拉

支那樓主

見到個標題R曬頭乜撚野叫油管小哥哥
原來係蝗語屌你老母

sis你真係好污糟……

真

好波

唔想睇denQ 有冇人cap 小哥哥圖

呢度香港論壇啊
大陸仔返支那啦

秒？

秒

我新香港人呢唔係香港人？
咩素質

你係真係唔識㗎喎
油管係真係大陸詞嚟 you無啦啦譯做油 咪就係似普通話油個音囉
得大劣人唔識英文自己叫youtube做油管
其他國家台灣馬來西亞嗰啲都冇人會咁講

單機啦仆街

非

你梗係做啦
反正你都有性病
死基佬

條友其實好撚柒

已block

你損失

sis想唔想
佢有老婆似做愛勁

你排骨仔我一拳一個啦。

係咪唔識用不推文呀
呢啲垃圾都入熱門

拉
低質po

乜撚野油管
乜撚野小哥哥
返微博啦

但見到佢就唔多想做愛

Denq做咩@@

sis應該係一只顏狗

我有心上人啦

又有新歡

下一個男朋友 不要是...

又小哥哥 又油管你大陸人？

香港人

跟機

依個阿叔真係好樣衰都唔明點解咁多人睇

油你老母管 好撚嘔心

我接受你

👀

唔食小朋友

攞完我隻豬先話唔鍾意我？

下而家個個都咁講嫁啦==

得您咁落後...

哈酸

🤣